去親超市都見到班少數族裔唔係買野 入完去又行番出黎

平時送女朋友番屋企 經過超市
d少數族裔行出行入 排隊比錢既真心少見
女既有 學生又有 個個眼神都唔似買野
疑似佢地係偷野多 大家有無同感?

張生話叫我地包容

係你地你地會唔會申張正義捉尻佢地?

唔夠打 不了

唔緊要 成本會轉移落排隊俾錢嘅人身上

未見過呢種情況

葵涌區某公屋超市

南亞狗冇一個係無辜

個個都怪怪地咁